Dit prachtige reünie was helaas getroffen door het verlies van de Graaf, die amnestie, ik denk dat ik eerder zei dat hij een politieke ballingschap-keerde terug naar zijn eigen land, en we hebben nooit had weer zijn prachtige steun in ons helaas ingekort orgieën.
